買股票買到好似上癮咁？

一出糧就係咁入，個個月頭清曬savings
就黎唔夠錢找卡數又唔捨得放緊D賺緊既
死啦好似病態咁，人地儲名牌我儲股

用大貓? 玩廢老股長揸就得, 短炒不了

珍

我自己會留返三四個月開支既現金，其餘先轉入股票戶口

我都明呢個道理，但真係好似買到上癮咁唔捨得放

長線既話唔放都冇問題，放都可以分幾批

大戶

講下咩價位入

咩類型股票？

而家唔玩，唔通等收水先至玩咩

真每個月都忍唔住拎3-4萬去買股當儲錢 其餘一半就洗哂佢

點解唔係找完咭數有錢先入落去炒

渣打卡可以自己轉數快畀自己下個月先還？

其實我D卡數都唔係好多
都係上網電話叫下外賣個D

其實無咩嘢
放喺戶口隨時撳出嚟洗咗

SAME，而家戶口得返幾千蚊

你唔會無啦啦all in 又賭又option就冇問題啦

我都係
賺既就諗住佢會繼續升
蝕嘅就諗住等佢升先放

早幾星期係咁跌有無好緊張

同集郵一樣

冇
我本身倉位大概90幾接近100
呢兩個禮拜加左差唔多40

chun

我儲蓄戶口keep住得一個月糧
然後周圍同人講自己好窮

我常用戶口只放$400，for 突然唔夠cash禁錢，其他錢轉走哂去投資

分五注短炒

好多人都係咁

百幾萬唔算大戶喎

咪幾健康

一個浪清左我3分2個倉 輸咗20萬
睇黎我玩廢老股算

msft啦，超穩定增長股

銀行得1000, 股票account 110萬。
日日食杯麵過日了

150萬做乜有咁多

唔放係因為有息收姐

150萬，8厘，每月多1萬，唔怕

反正現金放銀行又係蝕
但我唔敢all in 身家玩
宜家大概5成

好過齋儲

股票大約20萬
銀行戶口得幾千

ching 都搵好多wo

同我一樣
戶口得一兩皮夠啦
又用唔到幾多
全部戶票戶口

卡數有幾多先

6xxx

戶口得幾千
其他入哂股票ac
好唔健康

小心跌市時輸到要跳樓

廢老股輸盡都係兩三蚊姐

好過老千股一日可以跌34成

Citi

差唔多
反正有返工, 出糧買股, 留低基本開支, 繼續買
D人話要留半年開支, 洗撚咩, 又唔係唔賣得股票

用個孖展戶口，咁買突少少都ok

用銀行買果d 股長揸左幾年都無諗住放
個個月比佢收$25蚊存倉費覺得有d 唔抵
雖然對比倉位e d 錢係九牛一毛